武漢肺炎開始爆發，北韓宣布封關

武漢肺炎開始爆發，北韓宣布封關、禁止中國人入境；林鄭月娥旅行回港。
五千人感染，越南停止接待來自中國疫區旅客；林鄭堅決不封關，呼籲市民外出時戴口罩。
六千人感染，以色列禁止所有中國航班降落，林鄭指出封關不符合世衛建議。
一萬五千人感染，特朗普：「嗯，是時候拒絕中國人入境了」；林鄭封閉4個關口，強調不會受醫護威脅。
三萬人感染，韓國禁止14天內去過湖北省人士入境；林鄭希望各位公務員除下口罩。
四萬人感染，全港市民要求林鄭必須封關 ；林鄭為遲到道歉，並宣佈不會封關，只會為中國到港人士進行隔離。
五萬人感染，微博上出現大量暴徒宣傳要言論自由；林鄭宣布再封幾個關口。
終於，香港出現50萬人感染，林鄭兒子死了；林鄭終於說：「是時候封關了！」